其實沙利都算係咁，帶隊唔強陣容的車仔有咁的成績

六個月起碼有不敗j下 ，隊波如果世三hea 踢係咁先

個陣容咁都叫唔強

世三
簡迪
希古恩
高華錫
老迪加
Kepa

屈撚到

咁都叫強 ，成隊得世三正常，大部分口田
回哂塘la

唔強喎有人話 好想知咩先叫強

同摩佬一樣

7000萬神龍wo

世三直頭吹大添啦 同2和脾 連加特差唔多lv
車仔有咁成績算好了

屌，不敗有咩好J

你咁講前年干地轉陣343連勝13場我咪已經要J到入醫院

如果車仔班友已經係廢 咁阿仙奴班友係咩

位對位
後防加龍門唔洗比 車仔全勝
中場
高華錫 屌打 細爆
佐真奴 ～～ 沙卡
簡迪 屌打 拖
前場
Hazard 屌打 Iwobi
Willian 屌打 mk
拿卡/奧巴 屌打 希古恩/豬蛇

整體車仔屌打阿狗
所以話愛蛇幾時都咁勁

認真愛sir 好撚廢

唔強 垃圾轟真係唔同d